邊度買原廠配件叉電頭最好？

我htc

兩腳，不了

價錢係咪差不多

HTC星期日先半價賣配件...

where

online store...
只限1日

每星期？